大家想要一個點既香港？

大家理想中既香港係點？
大家希望自己住係一個點既地方？
大家希望自己擁有D咩？

搞清楚自己要D咩
然後向住目標進發

坦白講
五大訴求只係為左我地最後個理想鋪路

政府唔係中共隻狗 真正聆聽市民嘅不滿 去改善/舒緩 而唔係不斷打壓
樓價唔好咁高 依家出去租房都要用2/3人工 何況買樓
禁止每日運大陸人落黎 唔想過多十幾年出街全部講普通話

政府唔係中共隻狗 真正聆聽市民嘅不滿
去改善/舒緩 而唔係不斷打壓 =真正民主
樓價唔好咁高 依家出去租房都要用2/3人工 何況買樓 = 安居
禁止每日運大陸人落黎 唔想過多十幾年出街全部講普通話 = 民族性

冇中共干預嘅香港

冇中共干預嘅香港 = 民族自決？

係
中共治下，受咗廿鳩幾年屈辱

台灣

有民主既香港 咩第三跑道 港豬澳 普教中 香港人完全無話事權

獨立民主嘅香港
可以討論返啲正常嘅政治問題（例：財政保守vs財政、自由市場vs干預市場），而唔係效忠中共vs效忠香港

自由公義人權民主法治

台灣都比人滲透得好嚴重
但具體係邊一方面？

=有效的民主

但係人都知實踐五大訴求，一係港獨，一係支爆

希望香港可以加入英聯邦／東盟
好似新加坡咁一個城市對一大堆區域大國都有重大影響力

港獨可以係其中一個願景
支爆就其實唔太關事 其他國家佢死佢事

今次運動前都好憎香港人閪口閪面又冷淡，想好似台灣人咁熱情，啫係係香港望一個人多兩秒會比人睥，係台灣人地會笑

今次運動後發現大家都只要收埋收埋，其實好有愛

當然仲要民選總統，同性婚姻合法

香港人既熱情係收埋係心入面

啱啊
我終於發現了

所以係想自己住既地方充滿人情味

香港都好有人情味！但…我想肉麻d明顯d

永久中立國好似唔錯

有目標先行到落去

唔係話唔要乜乜乜

而係想要咩